1900機場T1有大量飯盒，餅，蛋糕，飯團，三文治，飲品。大家放工就直接黎啦

有飯有麵

唔好好似我咁傻仔 特登帶食物過去

btw 個度仲有飲水機

我係前狗隊高級督察 狗隊部署你問我答

來機場之前 最好睇左先

記得盡量不要單獨行！

好人有好報

自推

1630離港位發生衝突，需要記者！

想知詳情都可以係度問

痴撚線香港人真係好有愛

係 祝大家一切順利

支持❤❤❤

我睇標題重以為係機場派

未食飯
但我唔會要自己又唔係無錢
大家可唔可以留比有需要既人 唔好亂咁攞

好彩 仲諗住買幾箱杯麵嚟8點收工

Agger

現場手機網絡開始差

up唔到圖上來

可能太多人

成日覺得會食唔晒 變壞就扔
幫手食啲唔擺得嘅野

都啱

不過我見肉餅飯 同麵有大量，睇情況有機會食剩

大家自己衡量啦

可以買d乾糧比遊客

唔駛啦

到港A位 大量肉餅飯

9點到
希望仲有

利申：未依飯

宜家眾有M記派

淨左果d最好可以拎俾有需要人士，唔好就咁丟左佢地阿

有剩可以分俾受影響旅客，一定加分

自推

1950機場近俊運南路有閃燈的狗車，路邊停泊中

內外都咁靚

係呀

有d熱食係唔擺得 快d清

得呀

其實 之前見到有人派

遊客都好開心呢